假如我地曼聯今晚贏了鏝城，利迷肯唔肯同我地曼迷示好呀

以前係有D誤會 搞到大家關係咁差~
你地拎左英超後可唔可以大人有大量先?

yes

當然可以

獌狗贏西到鏝咩

以後轉捧曼都ok👌

reported

豬有相似

49000和或贏到鏝城

以後做紅魔鬼頭號fans贏, 又如何
叫埋你班49000做契爺都仲得

垃圾, 和/贏閪到咩

👌🏻

贏的話當獌係兄弟

逼和到鏝已經係奇蹟啦仲奢望贏？？樓主今晚早啲抖吧啦

想同利迷和好月初
永不抽水

推

感謝